2020HKDSE should not be a standard

2020HKDSE
oral exam has been cancelled due to China WU Han virus

that mean the language level of 2020hkdse candidates are different with before ,including candidates get lv5**

It is not fair to the past HKDSER

HKDSE = MK behavior